我係耶L傳道人，今日終於成為滅火隊，好想講幾句！

利申：P牌、80後、耶L傳道人、和理非
各位手足，為了保護大家，由612野餐、727元朗物資組到今日，我終於加入滅火隊，今日由金鐘、銅鑼灣去到北角，好想講幾句。
今日各位手足係金鐘的表現，令人嘆為觀止，進退得宜、見警察係高處有地利，手足們都見好就收，轉場去銅鑼灣。去到銅鑼灣，當中場休息，風聞天水圍被捕義士送左去北角警署，就轉場去北角警署打算聲援，但有d觀察到的現象：
1.) 心理準備不足：
轉場去北角唔係問題，但明顯大家都知天后、炮台山、北角福建佬多，深藍到黑，所以明顯都比去港島其他地區緊張好多，驚樓上高空擲物、玩屎玩尿、驚721事件重演…但呢種驚好累事，後來聽返前線講，有人驚到放流料，叫人跑，點知虛驚一場，浪費體力。記住，入到深藍地區，更加要保持冷靜，呢兩個月手足都面對個唔同情況，有一定經驗去面對突發事情，讓你的手足成為克服恐懼的力量。
2.) 唔熟地形：
北角警署難攻、難守、難徹退，但明顯好多手足唔熟地形，用地標說明警察位置無法令手足知道具體情況，就令情況更加惡劣。所以如果要去d發夢少去的地方，麻煩熟路手足主動d帶路，唔熟路的手足就搵左逃生路徑先再衝。
3.) team kill：
今次運動同雨傘好唔同，明顯能夠成為手足的年齡層更廣闊，又或者係見政府太無能、見鄉黑警太過份，而加入左我地呢邊，但又未識個玩法，所以做錯手勢。如果未分清係咪自己友就出手，咁我地就會散同扣分。所以記得之前巴打見議，先禮後兵，分清楚，有禮貌邀請唔好影相，之後先照燈、嘈佢，再唔得生郁手。

最後，我會繼續走係現場，祈禱又好、物資又好、滅火隊又好，盡做！願各位手足一生平安、耶穌愛你們！

想問下點解你仲信主？一班人肚滿腸肥,活到九十歲，開開心心出賣香港人，但係就冇報應。就算唔講政治， 點解一啲人一出世就要喺非洲捱餓， 全能嘅上帝點解要製造痛苦。

我之前都信主

btw 多謝你

關於世上善惡問題，真係好難答，亦會覺得點解上帝令個世界咁唔公平。但我深信，耶穌係世界當中，佢係神，都被政權、世間領袖釘上十字架！（當然有另外一說，有機會再傾下。）咁就可見世界係充滿罪惡。但係整本聖經都講，就算世界點樣充滿罪惡，都仍然係上帝所愛，也是上帝所監管，惡人就終都係難逃上帝的審判，這亦是基督徒行善的盼望之一。所以繼續努力，憑良心做事！